有冇人做過小童群益會半職活動助理

係咪好得閒 陪小朋友玩遊戲？

使唔使rsw

要寫咨詢人

活動助理應該唔駛RSW既

有名你叫小童群揪會
武功冇咁上下都唔好去做呀

以為好得閒

Pj定centre
Pa位忙極有限，b仔無咩壓力

群益群益!

要睇實皇朝班衰仔

過膠搣唔架！食屎狗！

Project, it team定c centre?

陳芷菁唔歡迎你地 再唔走報警

咪撚做啦呢間
人工低到on9

好得閒

起咩朵 呢度小童群益會呀 你當呢度黑社會呀?

PA，你當喺輔助嘅角色啦，仲要半職